外媒：三星不確定Galaxy Fold何時出貨 已向預定用戶致歉

按原計劃，三星首款摺疊屏手機Galaxy Fold將於4月6日首先登陸北美市場發售。但前不
久，部分外媒和KOL反映，到手評測後不久，三星Galaxy Fold就出現了屏幕破裂、黑屏、
閃爍等問題，引發廣泛關注。

隨後，三星回應稱，正做深入調查，以確定主因，同時提醒，內屏上附有一層保護膜，不
要揭掉。三星表示，將親自徹查這些問題樣機，以最終找到出現故障的原因。

因為此次“事故”，Galaxy Fold發售日期也隨之延遲，但三星官方並未透露新機將在何
時重啟銷售。

據外媒報導，三星電子本週二表示，尚無法確認Galaxy Fold的具體出貨日期，同時就出
貨延期向已經預定了這部設備的美國消費者致歉。

本週一，三星通過電子郵件向已經預定Galaxy Fold的用戶表示：“如果我們沒有獲得你
的進一步確認，並且設備在5月31日之前依然沒有開始發貨，你的訂單將會被自動取消。
”

據瞭解，Galaxy Fold手機主顯示屏頂層的保護層（PI材料，聚酰亞胺薄膜），是顯示器
結構的一部分，旨在保護屏幕免受意外劃傷。一些試用者移除了這層保護層，導致屏幕損
壞。此外，在主顯示屏上添加粘合膠也可能會造成損壞。

明明無甩都壞

屌 根本部機就未ready，逼住要推出
今鍋真係好撚難睇

完全當用戶係狗
未成熟都硬推

Android狗淨空區

正宗衝出黎柒

華為成最大贏家

未出唔好咁口響

前排怒屌Apple冇創新嗰班靜哂

拎用家做白老鼠

訂完唔知幾時有貨
幾創新

到Apple出新機又會出返黎

airpower呢

airpower 技術做唔到完美咪唔出囉, 好過三叔而家夾硬出部試作品出黎呃鳩人

諗住買新airpods嚟配airpower用嗰啲咪比佢撚咗囉買咗送到先公佈唔出

市面大把無線叉可以用,有咩伏唔伏？
fold 就俾埋人預訂埋先出事

我估Pixel首席狗狗會話水完你地買airpods 2 先話唔出air power 仲仆街

心諗 airpods 2可以用有線叉 又可以買第3方無線叉黎叉電wo

airpower可以一連叉三樣 任何位置
機又未到手 宜家已經講左如果買家唔申請退錢就繼續

計我話三星仲仆街 訂單hold住 一係賣 一係唔賣 佢老味hold撚住d人既訂單唔洗找卡數啊？

摺埋啦

呢隻打手人地講三叔最興就拉其他野

#13

未出先贏

留到Android 10...